強烈譴責政府煽動人民情緒！！！

麻煩民間記者會立刻用呢句做主題，和理非麻煩唔好倒果為因，政府肯讓步根本唔會搞到今時今日咁。
你要戰爭，我地一定奉陪到底

不割席
不分化

推